\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{mvmsh}
\usepackage{geometry}
\usepackage{frbib}
\usepackage[numbers]{natbib}

\bibliographystyle{abbrvnat-fr}


 \geometry{
 left=20mm,
 top=20mm,
 right=20mm,
 bottom=20mm
 }



\captionsetup[subfigure]{textfont=footnotesize, justification=centering}

\newcommand{\hd}{h_{des}}


\newcommand{\figCircle}[9]{
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/iter#2T#1.png}
			\caption{Maillage adapté au pas n. #2 du mouvement\label{fig:iter#2T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/iter#3T#1.png}
			\caption{Maillage adapté au pas n. #3 du mouvement \label{fig:iter#3T#1}}
		\end{subfigure}	
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/iter#4T#1.png}
			\caption{Maillage adapté au pas n. #4 du mouvement \label{fig:iter#4T#1}}
		\end{subfigure}	
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#7]{figures/iter#5T#1Detail.png}
			\caption{Détail du maillage adapté au pas n. #5 du mouvement \label{fig:iter#5T#1Detail}}
		\end{subfigure}	
		\caption{Adaptation - #8 (mouvement en #9 pas) \label{fig:#8T#1}}
	\end{figure}
}

\newcommand{\figJacobi}[8]{
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/interm#2T#1.png}
			\caption{Itération #2\label{fig:interm#2T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/interm#3T#1.png}
			\caption{Itération #3 \label{fig:interm#3T#1}}
		\end{subfigure}	
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/interm#4T#1.png}
			\caption{Itération #4 \label{fig:interm#4T#1}}
		\end{subfigure}	
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/interm#5T#1.png}
			\caption{Itération #5 \label{fig:interm#5T#1}}
		\end{subfigure}	
		\caption{Itérations de Jacobi - #7 (#8ème pas du mouvement) \label{fig:interm#7T#1}}
	\end{figure}
}


\newcommand{\figUnadapt}[7]{
	\begin{figure}[!ht]
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadaptInitT#1.png}
			\caption{Maillage initial non adapté \label{fig:unadaptInitT#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadapt0T#1.png}
			\caption{Maillage initial pour la désadaptation (obtenue avec 100 itérations) \label{fig:unadapt0T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadapt#2T#1.png}
			\caption{Résultat de la désadaptation (après #2 itérations) \label{fig:unadapt#2T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadapt#3T#1.png}
			\caption{Résultat de la désadaptation (après #3 itérations) \label{fig:unadapt#3T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadapt#4T#1.png}
			\caption{Résultat de la désadaptation (après #4 itérations) \label{fig:unadapt#4T#1}}
		\end{subfigure}
		\begin{subfigure}{.5\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[scale=#6]{figures/Unadapt/unadapt#5T#1.png}
			\caption{Résultat de la désadaptation (après #5 itérations) \label{fig:unadapt#5T#1}}
		\end{subfigure}
		\caption{Test #1 : #7 \label{fig:unadaptT#1}}
	\end{figure}
}


\title{Adaptation à des fonctions Level Set en mouvement - Nouveaux approches}
\author{Joao Guilherme CALDAS STEINSTRAESSER}
\begin{document}
	\maketitle
	\input{introduction}
	\input{procedure}
	\input{resultats}
	\clearpage
	\input{annexe}
	\bibliography{bibliographie}
\end{document}